# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2019 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-06 16:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-10-05 22:22+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.7.0\n"

#: server/__init__.py:68
msgid "Command init error"
msgstr "命令初始化错误"

#: server/__init__.py:117
msgid "Task init error"
msgstr "任务初始化错误"

#: server/__init__.py:136
msgid "Kill task error"
msgstr "杀死任务错误"

#: server/task.py:213
msgid "Task has stopped"
msgstr "任务已经停止"

#: server/task.py:216
msgid "Task stop failed"
msgstr "任务停止失败"

#: server/android/device.py:115
msgid "ADB Insecure has been installed successfully"
msgstr "ADB Insecure已经成功安装"

#: server/android/device.py:118
msgid "ADB Insecure installation failed"
msgstr "ADB Insecure安装失败"

#: server/android/device.py:132
msgid ""
"{} users have been found, please select the users that need to be "
"processed"
msgstr "已找到{}个用户，请选择需要处理的用户"

#: server/android/device.py:136
msgid "No valid users found"
msgstr "未找到有效用户"

#: server/android/device.py:139
msgid "The rooted Android device has not been connected yet"
msgstr "尚未连接已root的安卓手机"

#: server/android/device.py:151
msgid "Successfully get IMEI: {}"
msgstr "获取IMEI成功:{}"

#: server/android/device.py:153
msgid "Failed to get IMEI"
msgstr "获取IMEI失败"

#: server/android/device.py:164
msgid "Successfully get UIN: {}"
msgstr "获取UIN成功:{}"

#: server/android/device.py:166
msgid "Failed to get UIN"
msgstr "获取UIN失败"

#: server/android/device.py:182
msgid "{} was deleted"
msgstr "{}已经删除"

#: server/android/device.py:187
msgid "Delete failed, error on operate file"
msgstr "删除失败，操作文件错误"

#: server/android/device.py:201
msgid "Task daemon not started"
msgstr "守护任务未启动"

#: server/android/device.py:252
msgid "Project create..."
msgstr "项目创建..."

#: server/android/device.py:254
msgid "Failed to create project"
msgstr "创建项目失败"

#: server/android/task.py:186 server/android/task.py:537
msgid "Pull has been stopped"
msgstr "已停止拉取数据库"

#: server/android/task.py:189 server/android/task.py:540
msgid "Stop pull was failed"
msgstr "停止拉取数据库失败"

#: server/android/task.py:230
msgid "Migrating"
msgstr "迁移中"

#: server/android/task.py:231
msgid "Decrypting"
msgstr "解密中"

#: server/android/task.py:322
msgid "Decryption completed"
msgstr "解密完成"

#: server/android/task.py:377
msgid "Counting"
msgstr "统计中"

#: server/android/task.py:380
msgid "Pulling {}"
msgstr "拉取{}"

#: server/android/task.py:488
msgid "Resouce pull timeout"
msgstr "资源拉取超时"

#: server/android/task.py:499
msgid "Resouce pull completed"
msgstr "资源拉取完成"

#: static/js/aa_backup.js:328 static/js/aa_backup.js:375
#: static/js/aa_backup.js:625
msgid "Encryption database"
msgstr "已加密数据库"

#: static/js/aa_backup.js:329 static/js/aa_backup.js:376
msgid "Decryption database"
msgstr "已解密数据库"

#: static/js/aa_backup.js:330 static/js/aa_backup.js:377
msgid "Resource"
msgstr "资源文件"

#: static/js/aa_backup.js:379
msgid "Pull database"
msgstr "拉取数据库"

#: static/js/aa_backup.js:380
msgid "Decrypt database"
msgstr "解密数据库"

#: static/js/aa_backup.js:381
msgid "Pull resource"
msgstr "拉取资源文件"

#: static/js/aa_backup.js:441 static/js/aa_backup.js:614
msgid "Pulling database"
msgstr "正在拉取数据库"

#: static/js/aa_backup.js:442 static/js/aa_backup.js:643
msgid "Decrypting database"
msgstr "正在解密数据库"

#: static/js/aa_backup.js:443
msgid "Pulling resource"
msgstr "正在拉取资源文件"

#: static/js/aa_backup.js:445 static/js/aa_backup.js:446
#: static/js/aa_backup.js:447 templates/android.html:189
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: static/js/aa_backup.js:625
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: static/js/aa_backup.js:764
msgid "Exist projects"
msgstr "已创建项目"

#: static/js/aa_command.js:16
msgid " → Command execution started"
msgstr " → 命令开始执行"

#: static/js/aa_command.js:54
msgid " → Command execution completed"
msgstr " → 命令执行完毕"

#: static/js/aa_command.js:68
msgid "Serial Number"
msgstr "序列号"

#: static/js/aa_command.js:70
msgid "{0} is connected"
msgstr "已连接{0}"

#: static/js/aa_command.js:79
msgid "Please check \"Enable insecure adbd\" in adbd Insecure on your device"
msgstr "请在设备的adbd Insecure中勾选\"Enable insecure adbd\""

#: static/js/aa_command.js:84
msgid ""
"If the device is already root, please click the button in the drop-down "
"menu in the root status to install adbd Insecure"
msgstr "如果设备已经root,请在root状态的下拉菜单中点击按钮来安装adbd Insecure"

#: static/js/aa_command.js:95
msgid "Please choice user..."
msgstr "请选择用户..."

#: static/js/aa_command.js:107 templates/android.html:95
msgid "User"
msgstr "用户"

#: static/js/aa_command.js:122
msgid "Please choice IMEI..."
msgstr "请选择IMEI..."

#: static/js/aa_device.js:3
msgid "Manufacturer"
msgstr "制造商"

#: static/js/aa_device.js:3
msgid "Model"
msgstr "型号"

#: static/js/aa_device.js:3
msgid "Host Name"
msgstr "主机名称"

#: static/js/aa_device.js:87 static/js/aa_device.js:100
msgid "Device checker"
msgstr "设备检查器"

#: static/js/aa_device.js:108 static/js/aa_device.js:121
msgid "Root checker"
msgstr "Root检查器"

#: static/js/aa_device.js:139
msgid "Calculated password: "
msgstr "计算出密码: "

#: static/js/aa_device.js:242 templates/android.html:20
msgid "Server is connected"
msgstr "已连接服务器"

#: static/js/aa_device.js:253
msgid "Server has been disconnected"
msgstr "已断开服务器"

#: static/js/aa_device.js:264 templates/android.html:35
msgid "Device is connected"
msgstr "已连接设备"

#: static/js/aa_device.js:274
msgid "Device has been disconnected"
msgstr "已断开设备"

#: static/js/aa_task.js:84
msgid "Get device properties"
msgstr "获取设备属性"

#: static/js/aa_task.js:132
msgid "Check insecure"
msgstr "检查insecure"

#: static/js/common.js:70
msgid "The server connection has been disconnected, please reconnect"
msgstr "与服务器的连接已断开，请重连"

#: templates/android.html:11
msgid "Android Assistant"
msgstr "安卓助手"

#: templates/android.html:15
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: templates/android.html:21
msgid "Server not connected"
msgstr "服务器未连接"

#: templates/android.html:25
msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

#: templates/android.html:26
msgid "Reconnect"
msgstr "重连"

#: templates/android.html:36
msgid "Device not connected"
msgstr "设备未连接"

#: templates/android.html:40
msgid "No device info"
msgstr "未有设备信息"

#: templates/android.html:49
msgid "Rooted"
msgstr "已Root"

#: templates/android.html:50
msgid "Unroot"
msgstr "未Root"

#: templates/android.html:54
msgid "Install adbd Insecure to device"
msgstr "安装adbd Insecure到设备中"

#: templates/android.html:72 templates/android.html:82
#: templates/android.html:99
msgid "Get"
msgstr "获取"

#: templates/android.html:89
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/android.html:107
msgid "Create backup"
msgstr "创建备份"

#: templates/base.html:7
msgid "Wechat Backup Application"
msgstr "微信备份"

#: templates/base.html:21
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/base.html:22
msgid "Android"
msgstr "安卓"

#: templates/base.html:23 templates/history.html:4
msgid "History"
msgstr "历史"

#: templates/index.html:4
msgid "Wechat Backup"
msgstr "微信备份"

#: templates/index.html:5
msgid "1.Choose the type of device used for backup"
msgstr "一、选择备份使用的设备类型"

#: templates/index.html:6
msgid "2.Get device information and calculate the password"
msgstr "二、获取设备信息并计算获得密码"

#: templates/index.html:7
msgid "3.Get a list of users and select the user that need to back up data"
msgstr "三、获取用户列表并选择需要备份数据的用户"

#: templates/index.html:8
msgid "4.Create a backup project"
msgstr "四、创建备份项目"

#: templates/index.html:9
msgid "5.Pull the database"
msgstr "五、拉取数据库"

#: templates/index.html:10
msgid "6.Decrypt database"
msgstr "六、解密数据库"

#: templates/index.html:11
msgid "7.Pull resource files"
msgstr "七、拉取资源文件"

#~ msgid "Successfully get IMEI: {}"
#~ msgstr "获取IMEI成功"

#~ msgid "Successfully get UIN: {}"
#~ msgstr "获取UIN成功"

#~ msgid "Pull has been stopped"
#~ msgstr "已停止拉取数据库"

#~ msgid "The server connection has been disconnected, please reconnect"
#~ msgstr "与服务器的连接已断开，请重连"

#~ msgid " is connected"
#~ msgstr "已连接"

